[七原罪]七大罪-七影帝算唔算係神作?

加埋BGM

最多叫奧斯卡級作品， 唔可以叫神作

55算
a1出品必屬佳品

最好睇都係每次見到傲慢比人撚狗咁撚
等日出屌打對家

好睇

Perfect Time真係好正

團長呢?